有冇人試過用屎水沖涼

屌你老母 尖沙咀goji最近一開個花灑就勁大陣屎味
好似用緊屎水沖涼咁 有冇在場巴打有同感. 同櫃台反映過都係一樣咁臭.

台中市一名林姓老翁住在潭子區某社區大樓，私租給中華電信架基地台賺月租費1萬2千元，後遭住戶抗議並將它拆除，林翁相當不爽竟每個月到大樓的頂樓水塔大小便、洗澡，住戶察覺水有異味才發現林翁犯行並報警處理，沒想到報警後林翁竟嗆聲「沒把他們毒死，算不錯了」。台中地院依妨害公眾飲水等罪，分別判他處有期徒刑1年8月、3月、拘役30日。

好正喎

咁臭搞我食唔到早餐

Tst Goji 好蝻